派路5月告別賽球員名單，星光熠熠

見到d人名就諗起以前打Winning既日子

最型長髮playmaker pirlo

幾時先到保方

偉大的意大利的左後衛同馬甸尼同場

兩隊意粉都砌到出黎咁制

除咗林伯仲有邊個唔係意甲人？

前鋒果到j死人

以為會有卡卡

點解無卡卡既？以前AC隊前中後出晒咁滯

現場睇一定會好似返左2000年初咁

你睇清楚啲先喇

屌無巴治奧

最記得派路助攻巴治奧呢球：

踢完呢場波搵返第一次打龍既感覺
決定踢多兩年

今年冇得踢世界盃
決定等多1屆

點解會有林伯

2020開始教練+球員生涯
以意大利正選龍門及教練佂戰2022世界杯

D人腳可以拎多次世界盃

Vieri + ronaldo

係美職合作過

當拿隆馬告別賽果時，保方仲踢緊

當拿隆馬隊正選門將
保方

new York City

我由頭望到尾, 除咗林伯，的確見唔到有邊個未踢過意甲

仲有邊個唔係？真心唔知

甘莫蘭尼斯捧世界級盃即埸剪頭髮果幕

柏圖

無Kaka

仲未退役咩

自膠 睇漏個甲字

華拉堤

無碧咸
質素即刻高返哂

無kaka?!?!?!?!

係喎，佢踢意乙

想揾巴治奧個名，結果冇

偉大的意大利的左後衛！

馬達拉斯+雷哥斯達

大細哨 又可以同場 00後快d睇

紐約城隊友

坦克車韋利

無巴治奧係一種遺憾

成條防線都好偉大

一地都係

大簡唔使教波咩？
恆大放佢返去踢？

Buffon

Cannavaro Nesta Maldini

你咁講恩沙基都要教波

加度素 too

邦利拿

Winning人

Winning級數

格羅素立功了！

揀林柏幾都光榮

J死人

柏圖同列治史特拿未退役

認真 我有飛包車

勁撚到⋯

真係好多星

btw,大哨仲跑唔跑得郁

Where is Pogba

落到場已經ok

意甲經典陣容，卡士太屈

前鋒個陣容j撚死人

Pepe

雷哥

意大利果個黎

d人好正

以為會有kaka同beckham

去左備戰世界杯啦仲踢？

依隊野依一刻揀11個贏唔贏到港隊呢

是但抽11個出泥 都係11條煙屎

依家重踢緊既唔計

真係好有winning味

咁撚多人？ 個個踢幾分鐘？

有冇可能贏唔到？

Dida都有

國米撚召喚

但體能跑動差太遠

朱慧珊正撚到，成班gay test pass

防中無韋拉

無韋亞？
利比利亞總統應該唔會黎

我意思係好耐無見過/聽過佢既消息
見返佢 好開心

國米

迪達 卡富 大細哨 巴西黃金陣容

有一大堆退休金後體能應該同港隊唔差幾多

同埋應該猜到港隊仆街

有返以前既感覺
而家啲波

有crespo

有分架咩

猜到咁上下一腳ban堆去
射都射撚死港隊

無 三隊同盟黎（果時）

不如用東尼頂撚死港隊

可以睇佢兩個即場玩靈魂附體

點解唔請巴治奧
話哂派路師傅+偶像

Gattuso都無

留返去雲爺爺告別賽

迪比亞路

2006世盃冠軍隊邊個無份

Winning陣

無碧咸 卡卡 恩沙基

講明先 講緊細簡

細恩

佩雷斯冇份 後備龍

關佢咩事？

一個都唔識

winning 陣

尼維特呢？

韋亞同韋拉唔識分？

冇韋亞都正常嘅，佢冇同派路共視過

他不是一個人!他不是一個人!

冇同過隊

布雷西亞？

卡拿迪斯都有 第比利斯市長 前副總理

我都唔識分你真心定假膠

痴撚線 粒粒皆星

往事只能回味....

冇係球場同過隊
但尼維特一直係祖記到做高層
好想到時有佢同卡卡

Matri算唔算係最弱個個

立下眼好似有齊05同07嘅歐聯決賽正選

Cls陣容

我都係

薩卡度無

薩卡度果年世界杯太膠
費事請佢

inzaghi?

果年另一個龍門艾美利亞都冇請

冇巴治奧

香港球員有咩體能可言

但係點解會請aimo diana?青年軍共事過？

痴撚線

simone pepe應該差唔多

其實咁多冇睇意甲既人喺度討論真係好好笑現

冇李華度，卡卡，碧咸

無布雷西亞個胡拿?
好似試過同隊

冇睇港超嘅夠喺度討論港超

前排uefa慈善賽都有踢

點解好地地又要攞意甲球星同香港球員比較？
香港球員好多都好努力 如果未睇過請睇下

幾號踢？

柏路達、加度素

睇錯